入嚟講下自己細個幾百厭

未識踩單車，突然覺得開咗竅，就攞咗架單車衝落斜坡，結果成身傷晒，再畀老母打到仆街

P.S. 架單車係冇輔助轆

推

偷偷上連登

發夢嗰陣十三歲揸咗屋企架車出去

撞撚埋

嘩精彩

碎料啦

拮穿隔離屋個移動泳池, D水流晒入屋

玩TRUTH OR DARE果時屈到個鬼妹除晒衫褲, 跟住我將佢D衫褲塞晒入去我條褲入面, 要佢自己伸手入去拎

去會所啲機舖用蠟筆畫尻人背脊
然後安全離開
（唔好問支蠟筆點黎）

偷鄰居啲底褲磨賓州 偷絲襪放入口 射完掛返上去

你哋嗰啲好癲

恰個同學查到佢成個書包都係膠水
係屋企玩火玩到成個火球咁
果陣嚇到瀨屎
然後倒水落去又唔熄
最後比老豆打到飛起

倒成杯杯麵落人地身上

連續食左兩枝煙

小學個時欠交功課要寫落手冊，老母見到紅字實打到飛起。聰明嘅我就會張個一頁撕咗佢。咁小學手冊就中間釘裝，換句話撕一頁就要撕埋後面個張。
如是者開學頭1個月已經用完本手冊

比老豆打完 佢叫我拎水比佢飲
我係廁所撈比佢

喺啊媽間房到拆左佢燈制 之後等佢開燈個陣電佢

我之前喺默書薄用同一招

好撚絕.....

我拋呢舊磚引到好多玉

除晒衫沖涼拍片玩抖音

呢個係基因問題啫

我冇嘜百厭 不過聽老母講阿哥細個將啲尿裝膠袋 掉鳩樓下啲人 (下面街市 多人到仆街)

唔明

童子尿洗頭